美孚去旺角紅van $50

本身加到30，而家變50

仲堅持番工既真on9
架紅van收幾多都照上

比人當傻仔咁㩒住搶都照比
港豬真可憐

唔知而家加到70未呢

出門之前 rt like reply

最新

！！！！Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
！！！！佢未cosponsor條Act 請佢幫忙:bangbang::bangbang:

！！Sen Menendez 出聲

！！Sen Cotton 出聲

!！眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務
admin會持續更新任務名單

可憐的港豬
上到紅van比個廢佬任開價

情況同比人屌完求其放低幾十蚊一樣
任人開價

真係多謝班港豬所以共產黨驚都無驚過就咁解.

［文宣入！］返工搭鐵受襲、催淚彈影響健康、女學生返學俾狗捉，請文宣製圖向怕死嘅打工仔、家長、學生宣傳三罷

林鄭連續兩日叫大家唔好罷工罷課，證明罷工罷課係佢春袋，然而差佬不斷製造罷工罷課條件，文宣請行動

請文宣組以黑警返工時間突襲旺角站無差別襲擊勤力返工人士、中午中環射催淚彈、警察街上捉返學嘅女學生、以及警察話上堂等於非法集結，做罷工罷課文宣圖

警告堅持要返工返學嘅人，即將面對惡犬強姦殺人滅口嘅危險，在網上廣傳！

啲小巴司機係最仆街！！

所以樓市只會升唔會跌

下次要佢同黨鐵同一命運

渣架，dc9屯門去葵芳都$700喇

紅van同的士司機fat fat

嘩屌咁都搭
有冇咁中意番工

我留係屋企打飛機唔好

依家仲想返工

月薪萬零蚊嗰啲仲蝕過no pay

根本停公共交通就益紅的,紅van
都賺得耐

好多人係咁 除咗鐘意番工果d 仲有班廢老覺得自己咁難都番到工 係種堅持 以自己為傲 跟住番到公司就話自己搭咗幾百蚊車先番黎 刷存在感 話俾人地聽我好撚叻

獅子山精神，好撚捱得，香港靠佢哋建設，都係一種政治宣傳。

真係冇撚得救

香港地
比炒價買樓
比炒價買鞋
比炒價撘車

就係比上一輩啲垃圾帶起

邊度有得上車?
樓主一生平安

洗唔洗塞車先

雖然紅Van係仆街

但諗下佢哋唔係計時薪
旺角去美孚起碼時間多咗幾倍